經過呢1,2個月肺炎疫情，已經證明左有錢佬根本唔怕攬炒！不服來辯！

誠哥股價唔見幾百億仲有大把身家，而且只係帳面數
連登仔唔見幾千蚊已經喊哂口冇錢交租

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

唔洗不服啦 係事實 無討論空間